你地有無食開咩營養/排毒既保健品?

好多時都係食快餐, 其實都好唔健康, 身體應該積聚左唔少毒素.
有時都會有便秘問題, 想買返D營養補充品同排毒保健產品食下,
大家有無好介紹?

1日1千mg vitc

咁我有時都會沖杯康鈣C飲, 你除左食維他命C外, 仲有無食其他Supplement?

非天然嘅維他命根本好難吸收
維他命要配合植物入面嘅植化素（e.g. 胡蘿蔔素 ）先可以吸收到

Vit b 雜

大家小心身體
不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

所有維他命? 咁巴打你有無食開咩營養補充劑?

我聽過D朋友講過補充維他命B雜可以消除疲勞同會好訓D, 係唔係?

紐崔萊長效維他命C營養片? 呢隻每片蘊含500毫克維他命C.
而每片康鈣C含1000毫克維他命C及260毫克鈣.

每朝都食益生菌 屙得幾順暢

請教一下點分係天然同合成維他命C? 咁其他維他命呢?

你食邊隻益生菌? 日本牌子?

合成嘅意思係模仿維他命c嘅分子結構
如果成分入面有啲水果 咁就應該係提取
最好都係食水果啦

咁其他維他命B雜, 鈣片呢D都係有分天然同合成?

如果天然的話維他命b應該係由啤酒酵母提取
鈣片就應該由海藻提取
合成的話，成份都唔會寫得出呢啲嘢